屌你老母美國暴動關我地撚事咩，你係美國人定香港人啊？

大大個國安法係前面死到臨頭啦，仲走去理人地d野
成班三毛國安PR帶風向走去講美國暴動滅哂國安法聲，你班兒登仔就走去跟風
你係香港人唔係美國人啊屌

其實唔係好明你呢啲係咩心態，討論區就係討論唔同既話題㗎啦。

你唔啱睇未入第二個post囉

班三毛國安就係引你地去講美國單野等你地loop著世界大戰，你班兒登仔就跟風
自己香港都搞唔掂，做好自己本份先啦

人地solomon都話叫我地外人咪理，你班盲頭烏蠅個個走去狗衝講，自己都自身難保仲走去理人地d野

我係美國人唔係香港人啊屌

係囉
自己地方水浸眼眉都得閒管其他野

收爹啦傻撚 你全家女性係雞被狗中出啊屌你老母
黃屍賤畜真係有名你叫
大家都係被壓迫 咁撚快割席 自私到極 你同支那人有撚分別？你係支持緊普世價值定謀緊私利啊撚樣！
香港有你咁樣嘅人真係玩撚完 我屌你老母 你侮辱咗香港人

屌原來只係一件亂吹風向嘅弱智垃圾 block

你先係吹風向啊屌你老母，搞到連登個個都剩係講美國呢d無限引戰話題，無人理香港

你識block我我夠識block你啦

傻仔先會走去干涉人地美國暴動
幫邊面都會得失另外一面
又唔關你事
唔出聲冇人話你啞

屌。。呢個po d五毛多到

都係果句啦
香港民主又關國際撚事
邊個再講話要畫面打國際線
全部都係鬼
利申：明既就明

咁美國人理香港示威係美國人定香港人

美國人：大大個疫情係前面死到臨頭啦，仲走去理人地d野
成班民主黨帶風向走去講香港国安法滅哂疫情暴動聲，你班共和黨就走去跟風
你係香美國人唔係香港人啊屌

如果美國人咁諗你又點睇
連登呢啲鳩叫攪炒嘅傻鳩根本無立場無原則，隨個人喜好鳩up

人地都叫你出少句聲當幫忙啊，你班兒登仔就中五毛PR計仲走去講美國，靠你地打國際線死得啦

借推
［借刀殺人］國際線可以照打，但麻煩對準我地敵人#tiktokisracist

好啦，依家搞到今日831都已經無人講啦，你班兒登仔繼續跟五毛PR風向日日討論美國啦